你地win10宜家有冇用microsoft login

係咪會sync到好多野

好似冇乜野sync

咁其實作用係邊
睇完一堆野又冇咩特別

其實sync 都係windows installation drive location 先會sync

我個 win10 license 係跟 ms account, 所以焗住login
除咗onedrive 好煩之外, 都無乜特別
Xbox app 會自動登入咁囉

我又冇XBOX又冇ONEDRIVE
所以算了
LICENSE係買BOX SET冇跟ACC

重裝Windows會自動down返啲文件落嚟
係幾方便嘅

你硬硬件就知重要
Windows 10 license 跟左你acct唔係跟底板
成部機換左都唔使再買

好似要去設定㩒以此帳號登入之類嘅野

我買左win10 full set
所以唔駛理license
但唔知仲有咩用
再search下先

1.換機後，例如wallpaper會自動幫你set返
2.如果部機多於一個人用，用黎區分唔同人